蕭若元：我認為今次會勝利，會撤回既！

燒山係最大既焦土派

收聲啦
屌你

屌你咩燒山

仆街 燒山講少句會死加咩

燒山講少句得唔得姐

唉

大撚鑊喇

香港送中

企開啲啦屌你老母

屌你啦, 死仆街, 出少句聲

古思堯召喚

唔好燈

屌你
你唔出聲無人話你啞架

molamola

屌

咪燈啦屌你老母

仆你個街 形勢大好時燈

唉 我平時成撚日睇你
你咁玩我，今次都唔幫你

我屌你老母啊

仆街喇

終極核彈

仆街

屌你老母閪口

屌你老母仆街呀，燈乜撚嘢

無啦無啦
燈神燒又發功

睇清楚 佢係寫撒回

今次仆街。。。。

又燈屌你老母

佢做乜鳩

你收聲啦 仆街

出少句聲啦

輸左

幾撚時死

燒山我屌你老母呀

屌咪撚出聲啦

收嗲啦你老母

燒山我屌你咩

屌你老母臭閪

臨門一腳

收聲啦燒山

diu

屌你

燒山你唔好燒香港人山得唔得

屌你老母

香港玩完了

香港李亦伸

燒山算過命
2019下半年會轉運
留名見證燒山破燈

大撚鑊

仆街了

咪燈啦

咪燈啦屌

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

好雷呀 屌你老母

自己靜靜地講唔得嘅
係要出嚟燈
燈自己唔緊要
你燈埋香港呀嘛

燒山 唔好講咁多啦 求下你

諸葛亮續命燈俾魏延踢跌既感覺

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

收皮啦屌你老味

完了吧

Milano last

唔乸係呀

燒山指出明路了

玩完

屌你老尾
收聲啦仆街
明知自己講咩都燈

收聲啊

仆街啦

我屌你老母咩

靜靜地贏.jpg

出少句聲冇人話佢啞

收聲啦

焦土派

又燈

玩撚完

屌molamola
出少句聲啦dllm

屌你老母收聲啦

唉屌快D補番句話過兩日就會通過啦

咪撚燈啦屌

起歌A Whole New World

屌 好撚燈 而家又話8點記招係fake

已買機票離開香港

揾幾個賭post手足夠唔夠燈

唉屌你 今次仆街

笑撚死

咪燈

今次仆...直喇

屌 燈少一日洗死咩

我屌你咩

燒山拍片好密呀最近

屌你老母收下把口啦

收嗲啦屌你

屌你咪撚燈啦

唔洗慌，把握機會連登同蕭生都大和解

燒山請破燈thanks

真鬼

出少句聲當幫手啦屌

燒你老母

靠害咩

屌你，收聲啦

快啲死啦仆街

燒山

DLLM

咪撚燈啦屌你老母閪

屌，玩完

全港最大燈神

屌你燒山

屌你老尾咩燒山

金翅仆街烏

佢應該收到風

提防政府深夜搞事

仆街 廢老 收下把口喇

Diu玩完

屌你老母 收嗲啦 燈撚夠未 幾撚時死

屌你呀 燒山

唉，屌你收聲當幫忙

咪撚燈啦屌你老母

叫麵神出嚟燈返得唔得

收嗲好嘛

仆街了...

燒山想200萬人出黎

Diu 玩撚猿

仆街啦

燒山制造恐慌

燈力全開
燒山究竟有幾憎香港

屌你老母燒山

呢個一定係收咗維穩費

8點應該見唔成了

出少句聲當幫忙啦屌你

你咪撚再講嘢啦屌你老母

唉屌你老母出少句聲會死咩

我信燒山，燒山好野

屌佢老母！

Shit

屌。唔撚洗玩了

成也燒山，敗也燒山

唉屌你老母收皮啦

唔屌唔得個個都要企出嚟但你就唔好出聲啦

郭文貴：準化學武器已抵香港 就等喊「警察被打了」啟用

屌你咩燒山

全部巴打記得小心小心再小心
老燒燈完 郭文貴呢句可信性即刻提高三成

屌佢老尾

靜靜地贏唔得既

30分個陣已經話左唔開

屌你老味

義士嘅血白流了

中共最強殺手揀

第一次咁想人支持送中

仆街啦今次

屌你老母 燒山

屌，咪撚燈仆街

屌你老母 收爹啦

屌。。

咪燈啦燒山

收皮啦 屌你老母

Molamola

屌你老母 出少句聲啦

仆街喇今次

企開d啦
又唔係唔知自己燈

我都係第一次見有人反修例但比人屌到仆街

屌你老母燒山你大事大非燈少陣得唔得呀

收聲啦屌你老母 幾時先知自己係烏鴉口呀

Mola mola

出少句聲好冇呀, 唔洗刷存在感大家都知你係到

NO!!!!!!!!!

屌....

好驚喎大佬

訓街下,屌你老母咁重大既事上燈死人

唔喺大就細架啦仆街，咁都要燈

睇怕係堅持到尾

molamomla

shit

蕭生係咪收左共產黨錢

仆你個街

屌咩

仲有13分鐘

講小句唔得既

會撤回既

屌燈神又點火
巧驚驚
買定裝備先

屌唔撚係掛

燈

屌你 哩個時候出少句聲啦

唔好咁啦

燒生我屌你老母出少句聲當幫忙啦

又燈，雖然我都認為係

屌你腦燒

靜靜地唔撚得嘅
係要衝出黎燈

第一張圖今日講？？

咁仆街啦

屌 咪撚燈

嘩 屌
大佬你出小句聲或者講相反阿仆街

好彩

燈對面得唔得

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

出少句聲啦幫忙啦仆街

Fake news 改圖黎

屌你老母 出少句聲當幫忙啦

屌！

仆你個街 講少句當幫忙喇

唉 仆後繼街啦

又燈 屌你老母

唔怪得依幾日咁詭異啦，仆街柒柒柒出咗殺手鐧

撤回你把臭口

仆街，搵人俾藥佢食啦

燈神收聲當幫忙

屌 收左大陸幾多錢 咁黎大絕

屌 燈神 勁撚過阿拉丁

屌你老母燒生 咪撚燈啦

收聲啦撚樣

屌.......

屌你老母，好燈唔燈燈呢樣

今次應該連23條都一齊過埋啦

收聲啦屌 當我求下你

屌 原本777 8點有發表
molamola

屌你咩蕭山

咪撚燈

End game

老燒今次真係中得唔得
真既我大叫蕭生好野蕭生萬歲

燈神出現

咁樣燈 好難搞姐

屌佢求下佢支持政府啦

Diu

燒山...唔好打擊一眾市民嘅銳氣，好嗎？

無了無了

無啦無啦

香港 06-14-2019 正式玩完

含撚啦今次

燈神話撤回…

Molamola... 即係最多暫緩…

今趟又要多謝燒山喇…屌…

燈。。

屌你咩

屌又燈

收聲啦老野
出少句聲無人當你啞嫁

本身見記者 燈到冇撚左

推到過萬負皮

燒山企錯邊？

唉 最黑暗一天

屌，今次堅完...

有咩方法可以令燒山咀咒我全家
好想比佢咒死

香港滅亡日

唉屌，香港玩完

屌...

DIU!

屌你老母，比你一句話前工盡廢

屌你燒山講少句野唔會死

【抗衡燒山】政府撤銷逃犯條例我切呀！

希望有用⋯⋯

仆街了今次

pk了

可以allin通過了

仆街，玩完了。

一直搞咁多野 俾燒生一句ko

燒山
香港人得罪咗你啲咩

冇用㗎
利申：試過

林鄭陣間個記招應該會話話自己迎難而上，排除萬難

閂聲啦
屌你老母

今次真係end game啦

再黑啲？

燒山要7百萬做兵馬俑陪葬

蕭你老母

5年內......

屌佢老味咪燈啦

燈神出聲

MolaMola

由佢把口講出黎
不得了喇

咪出黎燈

仆你個街 靠害
香港人多得你把烏鴉口唔少

燈撚到連個記者會都冇埋

屌你老母收嗲啦 燈閪

屌你 明知自己燈就講反話啦

屌你，唔出聲冇人當你啞

屌你 講少句會死

屌你又燈

燈神唔好亂講野

屌你老尾收聲啦

一燈完即刻個記者會係假

咪撚講野啦屌你老母

屌呀

RIP HK

燒山求下你講少句啦

Diu。

燈少陣係咪會死呀屌你老味

大家換個角度
姐係關係法會過

出事

你老母

真係屌你老尾，即係最多暫緩，仲要唔知想頂到幾時先講

屌唔係講笑
呢排身邊有幾多冷言冷語話條例過硬我都唔驚
但燒山出嚟登一登真心好驚會過

今次冇啦

講少句當幫忙啦屌

屌，咁即係無

...

屌，出少句聲啦

佢唔係唔知自己燈神啊

香港GG

仆街玩撚完

又燈,槍口對外得唔得

屌，收嗲啦

屌以為有少少希望
呢鑊仆街了

燒山收左幾多維穩費

唔出聲無人當你啞㗎

屌 本身都有d信心 咁樣講一講即刻怯一怯

咪撚出聲啦屌

屌你老母燒山燈乜春呀仆你個臭街！！！！！

屌，大好士氣無撚晒啦

燈到冇記者會

燒山咁樣燈

星期日見

唔出聲無人當你啞

仆你個爛臭街

金翅仆街鳥

幫下手啦燒山

字幕打錯字
應該係撤回唔係撒回
可能仲有得救

大撚鍋

最終係直接投票否決開盤等埋邊個？

仆街..........出少句聲呀 屌你

驚

唔好啊 燒山

仆街
即係準備全面開戰都得啦

企開d啦

出少句聲冇人話你啞㗎

片？

收聲呀

燒山，我地香港人有咩得罪你，點解要害我地

佢咁樣燈一燈真係驚

今次玩撚完

本來都覺得好似有啲勝算
佢登完 真係開始realize要通過喇 之後點算

屌你個燒山

一見佢果種懶叻, 以為自己一定啱個樣就知今次仆得街

冇事嘅，燒山話會「撒」回咋嘛。
撤呀，文盲

好心佢知自己咩料就收下聲啦唔該

老老柒柒，佢成世人有冇中過一次半次

【1906 即時】張超雄親自聯絡立法會副秘書長，以確認有關會議的安排，得悉此新聞稿只是秘書處自動發出的日程。要待主席有指示才能確實是否沒有會議。大家要留意消息。

目前，議員並沒有收到任何電郵或SMS訊息作實安排。

屌你咩,頂唔緊啦燒山

屌你老母出少句聲啦

燒山玩焦土

完全係debuff嚟
反送中士氣-99

立即停止出聲 否則使用武力

笑到仆街 講到應一應

燈死左林鄭個記者會

出小句聲冇人當你係啞

屌你自己運衰 講乜衰乜頭頭並著黑都算啦

你冇撚搵香港人前途較飛啦

係咪中共捉咗你個仔迫你咁講呀？

就贏先黎搞鳩我地,腦燒好陰毒呀!!!

屌⋯⋯

咪撚燈啦

燒山唔好燈死香港人得唔得求下你

請你停止出聲

收聲啦屌你老母

何止rebuff, 直接死亡咒術

打錯做個「撒」字，調轉即係，收回呀

林鄭：

仆街 收嗲啦

出少句聲當幫忙啦

molamola
今次實比燈死

係咪林奠應承過幫你含呀仆街

仆街 燒山出少句聲ok?

燒山有無試過講中？

屌你老母你明知自己講撚親都唔撚中
明知自己燈撚過閪殼咁就唔好出聲啦...

即係佢支持修例囉

屌你老尾燒狗

收皮啦屌

屌神燈

相信大部分巴打都會知燒山啲燈史
如果有新巴打/CD rom睇到r哂頭
FYI

唔係掛。。。。

我屌

dllm

收撚嗲啦燒山

出少句聲當幫忙啦 仆街

gg

oh no ~~

慘，條友燈神過will smith

咪撚燈啊屌

屌你老母咩聲啦毒啞自己啦

燒山收皮啊

我唔撚理
今次如果不幸過撚咗
我一定入燒山算 佢一定係鬼
好撚滾啊dllm

屌你咪撚燈

玩完喇白費曬

豬隊友

燒山燈到全港齊齊食草

個仔畀人揸住春袋

屌收聲啦

屌佢老尾臭西

燒山好野

點解佢要出聲

定D定D 燒山係寫撒回
(自欺欺人)

仆街啦。 咪撚講啦你 燒山

收聲啦，明明傳緊林奠8點開收皮記招，咁都比你燈走

屌 即刻記者會都唔撚開

屌你老味 唔出聲無人話你啞架
香港人準備下星期又同政府開大片啦

屌足20版
有冇人可以統計一吓燒山嘅往積

屌
又燈

燒山唔係未試過轉軚
希望佢星期一又話政府過硬

燈神再現

出少句聲唔會死呀

今舖玩完左
各位巴絲他日江湖有緣再聚

認真
可唔可以搵沈大師幫手燈番對沖佢

屌你老母 收聲!

屌係老母

又搭沉船

求下你出少句聲當幫忙

屌你老母啊！！！！！！！！！

平生未試過如此絕望

燈到記者會都無埋

屌你老母！！！收聲啦

屌你老母臭閪燈少陣啦

屌你老母燒山
燈你老味

屌你老母 又燈

dllm 香港人有咩得罪你呀

燒山：我認為雨傘運動之後五年內不會有任何大規模抗爭運動！！！

蕭生不如講下波仲好啦

燈皇丫

大撚獲

蕭山講少句
5好比人鬧你燈神

收爹啦 dllm
仆街終極指標

頭幾個留言笑死

雖然好驚燈中 但唔知點解未禁入已經笑緊會留咩cm

雖然唔係好知咩係撒回
不過好彩燒山係唔係講撤回

brexit
學聯
dklm 百燈百中

仆你個街
講少句野啦燒山

網典有google都懶

大難臨頭啦

去睇囉屌你

屌你老母收聲啦燒山

燒山我屌你老母 出少句聲保你老母塊閪唔撚得嘅

大家要做好長期抗爭既準備

燒山：雨傘革命後五年內不會有大型群眾活動

出少句聲當幫忙好嘛

唔好呀！我唔想聽到呀！

Dnlm 講少句當幫忙好唔好？！

屌你老母.....

丫我屌丫

收下把x口唔該

條仆街一句說話，就燈撚死百幾萬人嘅努力，冚家剷佢

香港正式玩完

本來仲有少少希望，依家..... 搵定移民表格

屌 燈神！！！！！！！

我屌
係咪玩野呀

屌你!!!

今翅仆街了

屌你老母臭鳩閪燈乜柒

untouchable lol

屌你老母燒

唉屌
好撚不安呀

走撚開啦 企返對家ok?

佢都試過轉軚嘅

希望係咁啦

大家換定美金.....

仆街 燈神開聲

燒山真神 貧神附身 乜撚都燈

呢位燈神黎嫁喎...

唉 屌你老母 人始終鬥唔過神

屌 食得屎

連雜種腳痛都中

我地走到今日係靠蕭山咩?
吳志森向青年道歉
黃碧雲撐勇武
耶撚變番基督徒
本土泛民各自爬山
咁多不可能成真
點解蕭生唔可以破燈

今次一定過

因果律武器

唔好呀

蕭若元我屌你老母

燈神

屌你老尾，燈少陣得唔得

E家淋病有如神助

燒山求下你收口
你自己都知自己咩料㗎啦可

收聲呀屌

我懷疑佢根本係支持修例先咁講

唉 今次仆街

屌你啊燒山

這比白色恐怖狂拉學生更恐怖。

哈利路亞都頂唔住燈神

咪撚燈啦仆街
燒山

我屌你老母
到最後先玩我地

燒你老母呀

616一定要上街

最強大焦土派

唔好推喇
冇睇到 冇講過

撒回唔係撤回，冇事
btw蕭生講少兩句ok

唉屌你老母你自盡啦

玩完啦

捉佢上前線

佢把口真係痴撚線

今次仆街鳥

頂你
燒山

咁撚燈就收口啦

仆街
老蕭 你咁講 好多人都會放軟手腳
而對家林鄭係生死關頭
佢一定會壓晒所有政治前途去定性616這場遊行變成暴亂 然後再由佢平亂
所以果晚會係最危險
咪撚以為林鄭會坐低等死

真係唔屌唔得啊，屌佢老母

現在全玩完了.jpg

Thanks

唔出聲冇人話你啞㗎！ 死去睇阿拉丁啦......

神燈

屌咪撚燈

輸咗了

仆街啦屌！！

屌你老母
講少次會死架

講少句當幫忙呀大佬

集全連燈燈神counter燈得唔得呀

最後為一國兩制敲響喪鐘嘅燒山
好唔甘心

DLLM 收聲啦燈神

屌今次仆街

唔開會都變待定

冇link 嘅

８點個記招又冇撚埋

突然覺得人生沒希望

屌你老母，唔出聲冇人會話你啞架，燒山

你個死老嘢收聲啦

唉
大凶

媽咪麵可唔可以出黎反燈一下

我屌你老母

跪求全波台財經台最燈嘅燈神同佢對燈

Emd game

唔會撤回姐
我哋會拖到佢開唔到得到勝利嘅

反彈

有冇啲反燈實例

佢有時會買兩邊

希拉莉就係咁比佢燈死

仆街，大撚穫

佢最近中咗d 咩？

想問下燒山有咩係燈唔成功嘅例子
定係100%燈率

蕭生冷靜，咪亂講！

2014年：五年內香港再無大型抗爭

希拉莉會當選

仆街啦 , 仆街啦 , 燈神講嘢啦

呢個癲

唔出聲冇人話你啞架燈閪

唔好

有 nba總決賽一開始燈勇士
跟住速龍3比1 反燈番速龍

燒生唔好出聲啦

屌你今次一定要破燈，最多以後唔再恥笑燒山

蕭若元「燈神」事蹟
日期及出處 預測 結果
預測 : 2014年9月22日《蕭遙遊》 9月15日北區醫院發生開槍案，大陸人黃世德在醫院搶警槍並連開六槍。[9]蕭若元斷言疑犯是新移民、是精神病人，一定告不入。
結果 : 2016年10月5日，案件審結，黃世德不是新移民，而是持雙程證來港的內地人，他求情指有抑鬱症，但法官引述醫生報告指他毋須判醫院令，最後判監40個月。

預測 : 2015年2月 預測香港大學不會退出學聯。
結果 : 贊成退聯的公投獲通過。

預測 : 2015年9月16日《最新蕭析》 讚揚樂視「具有致勝關鍵」。
結果 : 2017年12月21日，樂視香港入稟申請自行清盤。

預測 : 2016年2月 預測梁天琦在2016年立法會新界東補選中以約3千票低票落敗。
結果 : 梁天琦取得逾6萬票落選。

預測 : 2016年3月 認為雜誌100毛可能因其政治取向被打壓，100毛所創辦的網媒毛記電視更可能因此面臨結束。
結果 : 2018年3月28日，母公司毛記葵涌上市掛牌，於早前公開招股超標認購6288倍，暗盤更由招股價1.2元升至收報8.1元，升近6倍。

預測 : 2016年6月21日《最新蕭析》 發文表示英國脫歐不成的機會較高。
結果 : 英國脫歐公投獲通過。

預測 : 2016年6月29日《最新蕭析》 指出梁天琦將會在2016年立法會選舉勝出。
結果 : 梁天琦因確認書風波連選舉也未能參與。

預測 : 2016年8月15日《關鍵評論網》社評 指出香港眾志支持度仍十分不足，相信遠未夠票在立法會選舉中勝出。
結果 : 香港眾志唯一候選人羅冠聰當選。

預測 : 2016年11月 多次於節目《最新蕭析》中分析特朗普將於美國總統選舉中大敗。
結果 : 特朗普擊敗希拉莉成為美國總統。

預測 : 2016年11月29日《最新蕭析》 認為劉小麗不會被取消立法會議員資格，反而朱凱迪有更大機會被取消議員資格。
結果 : 2017年7月，高等法院原訟庭裁定劉小麗喪失議員資格，而朱凱迪繼續擔任立法會議員。

預測 : 2016年12月7日《最新蕭析》 指出中聯辦轉為支持葉劉淑儀成為下任特首。
結果 : 葉劉淑儀未能獲得150張提名票而未能入閘參選2017年行政長官選舉。

預測 : 2016年12月19日《經濟通通訊社》訪問 表示特朗普上場後很快變弱勢政府，甚至受到彈劾。
結果 : 共和黨繼續在國會維持優勢，其支持度亦逐漸上升。

預測 : 2017年2月17日《最新蕭析》 明言曾蔭權因法律程序問題，而在未來數年無須坐監。
結果 : 五日後曾蔭權被判囚20個月。

預測 : 2017年3月9日《最新蕭析》 指出UGL事件阻延梁振英做政協副主席。
結果 : 3月13日梁振英以2066票贊成、13票反對、16票棄權、6人未按鈕下，獲增選為政協副主席。

預測 : 2017年3月17日《最新蕭析》 指出梁天琦被控煽惑暴動罪，影響前途。
結果 : 2018年5月18日高等法院宣判梁天琦煽惑暴動罪不成立，惟參與暴動罪成立。

預測 : 2017年3月20日《最新蕭析》 在節目中促銷巴西凍肉。
結果 : 翌日政府因「黑心肉」事件禁止巴西凍肉入口香港。

預測 : 2017年3月 認為中聯辦較為相信葉劉淑儀，及曾俊華會勝出特首選舉。
結果 : 林鄭月娥以777票贏出選舉。

預測 : 2017年6月5日《最新蕭析》 認為倫敦恐襲與難民無關。
結果 : 事後有目擊者指出襲擊者高呼「這是為了安拉」，懷疑襲擊與伊斯蘭國有關。

預測 : 2017年7月19日《海外蕭析》 讚揚委內瑞拉反對派自組政府是「非暴力抗爭的良好示範」。
結果 : 事實上當時委內瑞拉持續發生暴力抗議。

預測 : 2017年11月29日《海外蕭析》 指出金正恩發射導彈的目的，是為了增加與美國的談判籌碼。
結果 : 北韓政府在五個月後承諾不會試射導彈或核試，並願意促成朝鮮半島永久無核化。

預測 : 2017年12月22日《海外蕭析》 認為Bitcoin並不是龐氏騙局。
結果 : Bitcoin自此未能重上20000美元歷史高位，更跟隨過往的泡沫開展衰落期不斷下跌。

預測 : 2018年3月8日《海外蕭析》 於白宮確認特朗普會與金正恩會面後，表示金正恩始終要屈服於特朗普之下。
結果 : 同年5月16日，朝鮮中央通訊社發表聲明，不滿美國與南韓舉行聯合軍事演習，並威脅取消會面。

預測 : 2018年4月12日《最新蕭析》 認為美國不會軍事干預敘利亞。
結果 : 兩日後美、英、法三國對敘利亞進行空襲。

預測 : 2018年5月4日《海外蕭析》 預測國民陣線會在馬來西亞大選中勝出。
結果 : 希望聯盟勝出，為馬來西亞獨立以來首次出現政黨輪替。

預測 : 2019年3月14日《理論蕭析》 預測何志平會被美國判監近十至二十年。
結果 : 何志平最終只被判監三年。

Source :

燈燈燈凳！

仆街你把閪口

早幾日義士既血白流喇

冇理由咁邪嘅

收咗幾多錢

最勁係trump，之後係學聯、脫歐

一日未撤回認錯 一日都要出

屌！出少句聲會死架

典型廢佬格，乜九都叻L矖。

仆街啦呢鑊

有冇郭文貴版

聽完佢預測星期日更加要出嚟行喇

唉，仆街喇

燒山今次燈唔中既話我切柒派街坊

燒山燈時事
沈大師燈經濟
香港立國指日可待

佢話想買部華為 跟住華為被封殺

香港比利

d 字係樓主打
蕭生個集真係有講

今次玩撚完…

30都嚟

又燈
想打破紀錄都唔係咁㗎

收皮啦蕭若元

香港仆街喇!蕭生話逃犯條例一定今年之內通過,是否悲哀?

仆你個街一個月前就話過硬
而家見個勢唔係向自己講個邊就轉軚
屌你又唔知自己燈力有幾勁

佢應該維持原本睇法

屌你咩
咁姐係做咩都冇用啦
屌你燒山死全家死無全屍身首異處落地獄十八層永不超生

香港

今鋪GG la
蕭生，香港係咪前世欠咗你？

出少句聲得唔得

屌你收嗲啦

有幾命硬先擋到佢把死人烏鴉嘴

燈力太勁
自己彈出彈入都唔掂
四年半前佢講過五年內唔會再有大型示威

巴打有冇link 我想聽下

我屌你個臭嘴

屌你老母收聲啦柒頭

仆街啦咁

收聲啊!!!唔好燈啊!!!

再唔係你再出多條片話有大逆轉都得㗎

係要講出聲嘅

屌 點解你要講野 你唔講野係咪會死

屌你老母收嗲啦

佢有冇試過成功估中

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

快d出條美國一定唔會制裁啦

We’re fucked

搵會員麵咪媽幫幫手

好撚驚!!!!!
今晚實訓唔著

燒山令到局勢更複雜

有冇source? 想睇返

認輸了..

麵神親中，次次危急關頭都出嚟暴力托市

唔好呀屌你

出少句冇人當你啞架

不嬲廢

不如老蕭講番話過硬,起碼燉返勻先

呢條友真係唔該收收皮先

屌你老母真係燈力無邊香港陸沉喇

屌你燒生

屌你老味銷藥員

成班迷信撚

哎屌你老母

大家當無睇過

妖, 阿拉丁燒.....你明知自已....快 L D 入返盞燈度啦

神喻

頂 其實佢知唔知自己係超能力架

佢真係唔知燈神有幾勁

屌，講少句野唔撚得?

林鄭即刻唔撤回

淨係暫緩

老燒又燈中

成功燈多穫

好撚驚燈中

講少句野啦屌你老母燒藥完

燈力全開，撤回變暫緩

有冇source 我屌佢

屌你老味燒山

我都好想知

呢次大家又唔好屈佢... 佢講左係表面暫緩實質撤回

真係仆你臭街

暫緩
都係唔撤

屌你老母燒山燒埋香港

燒山我屌你老母

暫緩....

正仆街

燒山你收手啦

又燈中

燒山屌你老母

Thanks, mr siu

閪口

我以為真好有人燒山
我唔會講依家差唔多 唔可以比佢燈到

屌 為左香港 收聲啦！

究竟幾多人撈亂撤同撒

收皮了

燈力強勁

燒山
你食屎啦

又燈，條例過咗相信你都未必好過

放過我地啦

買對家ok？

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

每次都燈中

百發百中

唔好去幫襯佢D舖頭

cls神燈

屌你老母閪燈撚到

屌 唔怪得知縮到咁都唔撤啦

邊個傻仔會信佢講野？

我冇野好講 服了

又中，痴撚線

出少句聲當幫忙啦，屌

True false 題答錯哂就姐係岩哂 屌神燈

岀少句聲啦屌你老母

死仆街 燈撚死晒

有冇人可以㩒住佢

Anonymous 做野喇

燒山你自盡啦

真係利害，估邊邊就開另一邊

當我求下你啦燒山
咪撚再燈

我屌你老味

cls